### Тестовое задание в Актиком

```
https://akticom.alras63.ru/view
```

```
https://akticom.alras63.ru/upload
```

```
https://akticom.alras63.ru/api/insert_position
```

#### В апи надо передавать один параметр - file

----
Старался сделать быстро, поэтому функционал особо не тестировал, обработку исключений и крайний случаев не делал. Основной CSV файл парсит, вот, кстати, ссылка на него (а то из гугла криво скачивался и я убил на это 3 часа времени, а виноват был гугл):

[ССЫЛКА НА CSV](https://akticom.alras63.ru/correct.csv)